缺失的是——但与我们大脑的内部工作相当——时间。 新的Spiking神经形态芯片将开创高效人工智能时代 
 法官也承认政府的要求相当于无期徒刑。 五角大楼语言学家因在罕见的恐怖主义间谍案件中向真主党泄露美国在伊拉克的情报来源被判23年|斯潘塞·苏| 2021年6月23日|华盛顿邮报 
 用我们熟悉的反恐战争口号“如果你看到什么，就说什么”，政府会让我们相信在沙滩上扔一坨屎就等于在地铁上扔一个手提箱炸弹。 “我可以向鲍威尔湖扔垃圾吗?” Sundog | 2021年5月4日|户外在线 
 他的思想是如此具有革命性，以至于许多人认为这相当于呼吁进行第二次宗教改革。 汉斯Küng，挑战教皇权威的天主教神学家，于2021年4月9日去世，享年93岁 
 我想提出的唯一警告是，如果有一小部分助手的身份是已知的，那么公布他们的号码就等于确认了他们的身份。 Kayleigh McEnany为冠状病毒缺乏透明度的虚假借口|Aaron Blake | 2020年10月5日|华盛顿邮报 
 在这名助手看来，这些袭击相当于“要求站在ISIS一边进行干预”。 为什么兰德·保罗突然想轰炸叙利亚|奥利维亚·努兹| 2014年9月12日|每日野兽 
 图灵被提供了两个选择，要么坐牢两年，要么注射雌激素——相当于化学阉割。 奥斯卡英国人之战:本尼迪克特·康伯巴奇和埃迪·雷德梅尼为金像奖而战马洛·斯特恩2014年9月11日 
 他可以选择坐牢两年，也可以选择注射雌激素，这相当于化学阉割。 本尼迪克特·康伯巴奇谈《模仿游戏》、《恐同症》和《如何对抗ISIS 
 被她的教会羞辱，就等于失去了她的社区和工作。 密西西比是这些女同性恋的地狱|Emily Shire | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 对他们来说，对以色列少年的18天搜索和对逮捕他们的人的追捕相当于集体惩罚。 在道德上，没有什么可以与三名以色列青少年被谋杀相提并论 
 变化的确很小; 但是，即使是更改一个字母，也等同于独立宣言。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 在《破碎的心》中，他将无爱的婚姻视为等同于通奸。 《致命的嫁妆》|菲利普·马辛格 
 试图强迫他们付出代价无异于将自由甚至生命置于危险之中。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 事实上，把一件艺术作品称为纯粹的“科学的”，就等于说它是枯燥的，没有灵感的缪斯。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 这就等于给一个不存在的东西下了定义，这是不可能的。 普罗提诺斯:完整作品，v. 3 |普罗提诺斯(普罗提诺斯)